有冇巴打用過Prvke袋

小弟黎緊十月去短trip想買個袋
裝到部a6300+2枝鏡+腳架
航拍機+火星人
小小衫

有冇巴打用過Prvke袋，21定31先夠裝呢堆野

我見WANDRD新出HEXAD Duffel好似幾正，都考慮緊，諗緊好唔好買WANDRD佢地個Camera Cube放落求其一個backpack去旅行定住當，12月先開箱HEXAD Duffel

想買 周圍都冇現貨

Ship ship 佢

早排買咗31 啱啱到

Size唔sure
我31 就a7r2+大三元仲有位放filter

我有個21
我自己係a7加兩鏡 mavic 但冇火星人
有支sirui腳
視乎用兩定／一定一變
兩定：mavic控／另一粒電要放上面
一變：兩樣都要放上面
但仲有啲位放野既 但唔好預多 再唔係roll top有得擴充
其他間隔的確好用既

我自己覺得呢個袋好難一個搞掂 一定要另外有行李箱裝野
31就唔知 我睇落覺得太大 比例擺落亞洲人唔好睇 除非你好高大大隻

如果係backpacker 就似乎新個款比較好 當然 要預左重到仆街

短trip 就算唔帶攝影器材
就咁backpack 最少都要30L

21一定唔夠

我會帶行李箱去韓國，跟著短trip拎個袋去濟州島
但佢個HEXAD Duffel真係好吸引，手抽又得，咩住又得

咁應該ok既 可以去馬
因為我自己覺得 新款一定好撚重自駕有車就行得通

姐係21都夠做?
我一定一變，火星人+MAVIC+3電，一枝腳架
其實我最主要係解決個火星人同3粒電
無車啊 但都係辛苦一兩日姐

巴打二手有無興趣？21L黎
tg:

咩色，有冇咩配件

睇你去幾多日 一兩日應該夠 用盡個roll top佢都擺到唔少野

咁都幾好，如果佢個HEXAD Duffel早D出咪好囉，12月先有貨，真係sad

a7+ 2鏡 1閃 夠唔夠擺 21l 果隻

我擺a6000+1670 + 一長一短+ go pro&配件21 吋好輕鬆

full set乜都齊，仲有多對 accessory strap

How much. 有性趣排

提一句小弟個袋面有 d花，因為之前有次踩板掛起後面行得耐磨到，佢係磨走左面頭層顏色油 so會有幾條痕，有興趣的可以 pm番 tg睇下你 o不 ok

而除此之外 photography bundle既所有配件都齊曬，cam cude, 腰 strap, accessory strap*4, 細 pouch, 防塵袋 full set起到

Already tg

我好想買啊我仲想知咁多位巴絲打覺得個袋點

我都睇中左Prvke 21
但喺官網買計埋運費又唔平
仲心大心細緊

佢新個隻袋我好鍾意，可以旅行用，但Prvke21 又可以當everyday backpack用，好心大心細

香港係咪冇得買？一定要上網買

小弟比 d少少意見

好：
1. 個樣幾靚仔
2. 拎機幾方便
3. 可袋外掛腳架/大褸，有需要時係幾方便
4. 佢連埋條蠅比你扣落袋到側咩部相機，個人覺得幾方便，仲好過 pd cap解都唔洗解舉機就影
5. 幾多格算係幾organize

壞：
1. 個袋唔知用料好定點，個袋淨重都有 d重，咩耐 d既話都幾覺
2. 重要：老實講個 cam cube design怪怪地，裝入裝出極不方便，如果長放袋就 ok
3. 個面幾易花，可能我用得衰
4. 個袋唔裝 cube果陣好塌走走地樣

overall: 二手買係抵玩，但原價加運費太貴，我會簡 pd, 基本上 prvke既功能佢都有，係個樣怪怪地
l

cam cube design，裝入裝出極不方便
可唔可以講多少少，係裝個cube 入個袋家係裝相機入個cube?
同埋其實個cube咁大，會唔會好難用汁邊個拉鍊位拎相機出黎，我仲要裝部mavic pro
我都有考慮到PEAK DESIGN

1 因為佢個 cube係 design得太大，即係唔好諗住一擺入去就即刻用得，要扣番個袋 and攝番岩 d位可能都要搞你幾分鐘
其實唔算係咩大問題既，但就有 d唔方便

2 我覺得無咩問題可能先用a6k細部，但因為個 cube d位你自己間 quick access到拎機+鏡唔太大問題

巴打有冇用過PD 既backpack?

Pd袋都好重 同埋開口設計向外唔係向自己 拎野唔方便 我用左一次就放左

係喎，個開口向出，我都冇留意到呢點

有冇巴打一齊訂新出既HEXAD Duffel?

我想架access

但仲1516 緊，好大，但唔知用唔用得哂

我諗住買來去旅行用

我都係，而家都係買PRVKE先，事關十月就要去旅行

我都係貪佢夠大同夠靚仔但真係幾貴下，巴打你話既壞處有一部分對我黎講係好處
有朋友都叫我唔好買 因為佢話個料好似好差但我又搵唔到其他靚既相機袋又唔中意pd
不過都好多謝你比左咁多意見

岩岩買左個 開心使用中
但原來已經無左個camera sling lu

182高覺得21裝得少野個時會有d細個
個面係易花，不過都預粗用嫁啦
我覺得就幾好揹唔易累既，佢d帶一拉就fit到你個身
佢條帶都縛得實枝腳架既

佢外面d料都還好，入面就係普通個d布
pd我見依家都好多人用，依個我就除左自己未見過人用

已訂31，等緊到貨

但係巴打你係唔係算高大??

米8左右咋，其實係因為短trip要裝相機裝衫裝航拍裝腳架同女朋友D野，所以先買31

岩岩屋企人收咗件，唔知係咪已經到貨

我都用緊
好滿意 係嫌上層細咗少少
放個900ml 水樽已經無咗一半

你都係31?

[quote]182高覺得21裝得少野個時會有d細個
個面係易花，不過都預粗用嫁啦
我覺得就幾好揹唔易累既，佢d帶一拉就fit到你個身
佢條帶都縛得實枝腳架既[/quote我同你一樣高咁我應該買31

之前都有諗過買呢隻 但好驚花

另外 想問下有無巴打用緊呢隻
好正 不過價錢偏貴

係呀

31都會細啊,巴打你都裝好多野下

啲嘢大件 有時一對拖鞋都無咗好多位
46腳 200磅大舊佬